有冇傻仔跌咗Airport叉電盒喺去長洲嘅新渡輪上面

如題 留低tg攞返比你

AirPod 就有 airport 無

Autotype 🤥🤥
Thx for the correction

跌左airport